一入網頁版就轉左去cloudflare個網

要剔左個驗證先入到
同埋個app -1011完全用唔到

push

-1011